英國岀聲明

Foreign Secretary Dominic Raab said:
The mass arrest of politicians and activists in Hong Kong is a grievous attack on Hong Kong’s rights and freedoms as protected under the Joint Declaration.

These arrests demonstrate that the Hong Kong and Chinese authorities deliberately misled the world about the true purpose of the National Security Law, which is being used to crush dissent and opposing political views.

The UK will not turn our backs on the people of Hong Kong and will continue to offer BNOs the right to live and work in the UK .

即係一切照舊咁啫

又好嬲

又唔做野

制裁柒婆一家咁簡單嘅事都唔做

除左好嬲之外都係好嬲

英方強烈譴責

continue to offer BNOs the right to live and work in the UK .

想點

一直關注事件

continue to offer BNOs the right to live and work in the UK.
依家正式左？

用把口制裁中國

責任全在中方

19年聽到21年

英國眼中，批BNO已經係做左野
唔好對佢太大期望

密切關注

跟蔡英文學下嘢喇垃圾

得把口?

仲未變BC

日落了

最好係BNO被捕可以搵英國領事幫

聲明黨

一直在關注

其實英國作風係國內事都不隨便發聲

所以佢脫歐之後其實有咩bargen? 中歐貿易協議都唔關佢事

唔係信會吓嗎

比左BNO你仲想點

英國首相約翰遜將於稍後在國會緊急對香港問題發表聲明

又唔讀書

核彈

事實係
香港人有300萬 bno holder
有幾多真係選擇走？
當你香港人自己都選擇留喺香港
你期望英國做得乜

英國已幫到我們盡

你們仲想點?

可否對英國感恩?

原本打算連BNO都縮.

又抽下水就算
日落真係日落

同一時間香港人亦唔好對外援存有過高期望
人地對於穆斯林國家，共產黨之流逼害當地人都未有咩實質反制行動

都係BNO 5+1

起碼學美國制裁下班港共高官同d屋企人

出完共產黨理鳩你

有救啦今次

做實事未呀

你有手有腳

你想做支那蝗?

強烈譴責呢張gif就黎可以出英國同歐盟版本

嬲完未 開波啦

日落廢國

出magnitsky先叫我

仆街，講左成年制裁未呀

其實英國角色 負責俾港人既逃生門
美國 歐盟負責sanction

大家角色定位唔同 有時d野沒得逼

唉 武肺都未有人集力屌喇 搞到全世界咁
依家拉幾十人 英美依家日日死都唔止 黑心d講

無問題，不過無野變就寧願佢唔好出聲，好悶呀來來去去個幾句

英方強烈譴責啊！！！
大和田（中國）：吓？咩話？夠疆你咪開戰囉！我屌你老味呀哈哈！

其實兩者有咩分別？

老老實實你制裁佢最多咪用，
如果所有BNO人都將錢帶走，
咁先係最傷

人哋俾晒武器你，仲想人地幫你打埋場仗，
自己就繼續做港豬喺香港搵錢

講到人哋好似老馮幫你咁

制裁鄭婦人都做唔到

蔡英文做得重少過英國喎

俾晒武器你，你自己都唔用
咁你仲想點？

都出咗大絕BNO平權其實冇咩招出

算撚數啦
今日1月6號
出篇咁嘅野
而BNO Visa詳情都未再有新公佈
月尾都唔知開唔開得成

97前都比走la

香港人過去只要努力工作 如實交稅 就夠

不要做破壞香港人名聲的事

香港人和支那蝗是不同的

一定要記住呢點

英國對香港仁至義盡

就等如親生父母賤格 有人肯收留 要識感恩

依度都好多人唔想走啦

咁又開到既
都幾千人過晒去
咁樣拍停樣衰到核爆

哇屌係知名五毛

大家請block
哇屌
#8014

無實際行動就收皮

屌你老母聲明撚，聲大大冇貨賣，日落帝國

不是唔想走

無BNO 又或者有各種原因

走唔到不是他們錯

但走唔到的亦不要和這個仆街正苦合作

無話唔感恩，只不過又係打嘴炮同支那外交部差唔多好鬼悶想佢唔好出聲好過

不如你試吓制裁林鄭隻狗或者其他寵物試吓水溫先講野啦

而家就好似家暴咁
社工喺外面幫你搵埋屋你都唔肯搬出去
晚晚話老公打鳩你但又一直 keep住要住喺間屋入面
邊個幫到你？

你唔認同?

我無得走

我都識感恩

你點諗你事

班人要出兵 要核平大陸
十足十細路仔係玩具鋪前面扭計咁

認同呀

開咗BNO 綠燈仲想點

英國自己而家都好唔掂

兒登仔係咪要人出兵先收貨

整合CANZUK經濟共同體，同美國簽貿易協議
恢復均勢政策制衡歐洲大陸
軍事上重返亞洲，航母駐澳繞台巡南海

So...

Cc台咪係囉
你睇吓房屋台財經班ching

英國幾時先肯制裁人

認同成班無BNO嘅五毛扮睇唔到5+1

老老實實你制裁佢最多咪唔用，
如果所有BNO人都將錢帶走，
咁先係最傷

人哋俾晒武器你，仲想人地幫你打埋場仗，
自己就繼續做港豬喺香港搵錢

講到人哋好似老馮幫你咁

有BNO, 仲係諗住話有家庭理由唔走。
我反問一句「做港豬係香港搵錢同食黃店就當抗爭左？」

要核平支那

我好贊成

這個仆街正苦的出現

我們全部有責任

共業理應由全部人一齊承擔

只救去得起UK的香港人
不救香港了

哦
然後呢？

不要和這班蠢才爭論

可能英美之間貿易無太大可變空間？

英國而家隻手好難伸得長，已經派左伊莉莎伯艦，形式上駐軍

我諗大家真係想諗多次咩嘢叫攬炒
繼續日日朝9晚5 根本威脅唔到政權
只有香港人集體移民帶人帶錢走先有用
我講緊係數以十萬計人口

否則攬炒根本無從說起

屈毛師辛苦晒

講真如其救香港人我寧願佢真係核平支那連香港
英國係第一個承認中共嘅西方文明國家，點會無責任
我真係想佢連埋香港人一齊炸撚死算

不了 要搵錢

直接bc肯定更多人選擇唔走留低搵錢

然後有事果時
港共：首先係中國公民…

坦白講
我覺得佢哋嘅睇法幾符合現實香港人嘅性格

So

你的看法我是同意

能核平支那

也是一件功德

支那的確是人類文明的毒瘤

費時話我唔感恩，所以支持英國炸鳩埋我地，還返條命俾佢以後唔撚洗咁痛苦

即係一切照舊，做多少少都無

學乜嘢
吹水？

英國就算制裁都唔會令班狗官停手
美國已經示範左

有bno但冇錢走個d都係幫唔倒
有冇d實際d既行動呀

5眼應該積極考慮組織聯軍，攻打支那國!!!

所以去到不但不要拎福利
要交足稅
對人地社會帶來貢獻

我以前去外面背包行

因為獨來獨往,佢地會以前我係日本人,因為不吵鬧,不做支那人的討厭事

只要出到去做好自己塊招牌 當見到有同樣來自香港的人破壞緊自己的招牌時

不要唔出聲 平庸之惡就是罪惡

同達狗有乜分別

英國依舊咀砲
五眼聯盟第二把交椅到今時今日仲未肯制裁香港高官

尋日見有鬼佬講financial times 傳
英國好快會宣佈要求入境旅客有72小時武肺陰性証明

篇新聞要收錢先睇到唔知係咪老作

但如果係真
港共只要唔俾香港人拎到呢啲証明就夠玩

這點我亦同意

我們要為支那贖罪

有這種垃圾正苦 是我們的錯

來生一定不做支那人

你有手有腳,仲想點?

有好多人無BNO 又或者即使有BNO有錢 都未必走到

你走到就有希望

即係下一步搞BNO

Noted with thanks.

痴撚線咪話為支那贖罪講到自己人咁
係我地不入地獄誰入地獄

日落廢国

好嬲好嬲

口交預咗喇

佢可以唔俾

咁就連去支那都唔得

好呀

誰怕誰

你係香港被捕有其他passport 都無用
佢永遠中國藉行先

why not both？

問題係走唔倒個d
就算我走倒
咁其他人呢
佢地點算

重點係最後嗰段...

Sor
按錯負評

英國真係天真到一個極點
當年綏靖政策就係養大左希特拉

本來諗住敗登上台 BNO Visa會凍過水

現在無得回頭

留低嗰啲，又或者自己有家庭又話走唔到，
又話自己冇錢嗰d

我反問一句「係咪繼續做港豬繼續搵錢，去黃店消費就當抗爭左？之後每年年尾又繼續交稅比港共政權，再出糧俾三萬黑警。」

難聽啲講句，口講話抗爭，
身體就好誠實繼續搵錢再交稅比呢個政權

無辧法

走得到的最好

鐵達尼號下沉時 也有人救唔到

現實就係咁

走唔到的有心理準備終有一日被槍決或被送入毒氣室

支那絕對做得出

因為他們絕對是人渣暴政

你亦講得啱

我不是為支那

只是不幸要和支那一起同歸於盡

共產黨都見左膠咁白痴先有位入

好撚痛苦寧願同支那一齊死鳩咗去仲好

一早都blk咗你

The UK will not turn our backs on the people of Hong Kong and will continue to offer BNOs the right to live and work in the UK .

香港定英國？

聲明嚟講柒婆已經輕鬆面對

佢情夫腐乳華好似唔見左人一段時間?

岩呀。澳門食盡奶共加葡國護照。香港人有BNO

唔係好想話你天真
你要先自救 你先有能力救其他人
如果你當而家打緊仗可能會易決定D

信(英)政府，唔怕？

人走錢走 等中共慢慢玩

收返香港未呀

從大不列顛功利角度睇，1月31號就開BNO visa 申請
呢段時間梗係想多啲有錢嘅香港人入咗英國境先
依家講得太多挑釁支那
對自己唔so

聲明d用字都硬咗少少嘅
即管睇多陣肥波會唔會出招

收到
Block咗你了

we need ROA

中國:你咁樣係唔會令到我驚架

你係咪偽中立支那豬黎

咁事實上佢只可以做同最有效既都係bno。
國安法似一把吊喺到既刀，你唔知佢幾時跌落黎殺你。

中國有句講得啱，就係香港已經屬於中國，點制裁官員佢都唔驚，即係最後都係要求經濟制裁。但喺資本主義國家用經濟制裁，實有公司反你，班奶共公司一心只想賺錢

你呢D偽中立撚 最鐘意玩語言偽術
支那豬黎搶香港資源個時就話有料怕咩同人爭
香港人要走難個時就話要感恩圖報唔好同英國人爭取
係到偷換概念
ROA本來就係BNO應有既權利
阻止既法理基礎係中英聯合聲明
而家冇左法理基礎就應該平權

你條偽中立撚唔好為左怕人阻你係英國搵食就係到扮野叫人唔好爭

Ok...then?

以英國佬既風格
呢份野啲語氣都幾撚重下

BNO直升BC囉
未走唔代表唔配BC
大把法國葡國前殖民地都照出法國/葡國護照俾當地居民
英國政府仲可以收下啲BC香港人稅
連交少少稅都唔肯嗰啲 就抵佢哋世世代代留大灣區啦
英國政府win win都唔做

80年代偷偷地賣港人豬仔俾共慘黨
依家補穫要感恩真係笑死人
美國台灣無欠我哋反而落力過英國

人有得救，香港as a place 冇得救，真係派兵咩，派兵都守唔到啦

人仲有加拿大同澳洲可以走

會繼續為英國海外國民，提供在英國生活及工作的權利。

balance of power 係EU-era 根本就行唔通 事實上英國脫歐之後係國際影響力只會愈黎愈細

而家西方未夠團結, 美國下任邊個, 想點又未知
BNO起碼打救到港人

湯文亮：約翰遜之父 趙括之母

可能以前留意過匯豐
Google出呢條新聞比我

湯燈神話
你班去英國既人無運行喎

其實最多只會制裁佢一個人

西方唔興玩連坐法 父母做既野唔關仔女事係正常

國內會太大反應
一步一步黎啦

BNO直升BC咁TORY下次唔使選啦 突然間多三百幾萬BC

你真係覺得全個英國都齊心想支持香港人? 民選議員唔使向選民負責?

？？
即係首相個老豆移民咗法國
就等如英國唔掂？

咁簡單咁講
即係法國勁過中國同英國
因為佢去法國

條友講野無譜

銅鑼灣書店外國藉送撚埋中大使都幫唔到啦
就算平時無中國藉既比支那捉左
外國唔通出兵咩 都係口交下咋

仲想點

bno 5加1就唔係入境旅客啦
但港共本身都大把方法搞

至少應該加快審批流亡手足難民申請啦

佢玩法係登機前要出示証明
你覺得自己唔係旅客可以試吓訓喺地

如果派BC實有一堆香港人更加唔走搵錢
到時開片時都唔知撤唔撤到僑

已經開放左BNO居留同工作
子女有免費書讀
航母都派埋出嚟
你仲想點

...will continue to...
即係唔會加辣
只會維持BNO5+1

其實如果真係要做強國，撤唔到咪有民意打柒佢

分分鐘條撚樣係做移民顧問
仲要專幫強國人移民既移民顧問都唔定
如果車公支簽係靈既真心希望佢呢啲人全家生Cancel死算

*Cancer
自膠

另一角度諗 tory咪多咗3百萬票

有好嬲咩，例行嘢嚟

都係講bno visa scheme...

有冇人覺得BNO 係應該俾BC 而唔係VISA

我講左十世
你會發覺通常反對嗰啲人係一早已經係英國攞左bc
怕人去到英國反對搞到自己

連登仔：嘩！祖國出聲明啦，有救啦！！！

挑

兩個都係幫緊，出句聲唔係幫？

強烈譴責啲fd

台灣政府消息完香港 卻暗地裏出賣香港人

你睇下連登幾多on9

你覺得香港人會投Tory? 有錢個班會既

唔洗睇都估撚到
佢地諗法係佢地咁辛苦先拎到BC
點解而家話送就送
號稱支那民主基地品蔥班支那豬仲誇張
要香港人留係香港幫支那打生打死幫佢地民主

最痴撚線既係 之前香港移民法案比ted否決左之後品蔥班支那豬個個讚好
又話內鬼共諜乜乜物物 一講到除籍嚴審遣返班有身分既海外支人班野即刻收哂爹

然後撳番出去碌兩碌大把支那互助偷渡PO

你見到有人叫你安分守己知足常樂唔好去爭取BCROA個堆
唔係支那豬就係海外港支人

佢哋會覺得自己咁辛苦攞咗國籍
香港人就咁就嚟到就係港蝗

exactly
有D仲係依親移民/居英權計畫個D黎

係 以前97前攞嗰班仆街

支共又贏

聲明大國

整死柒婆一家先啦

繼續中英友好，完。

要睇英國可唔可以打通番蘇爾士運河
開得返，出到亞丁灣=重現大英帝國

其實歸還香港都係美國背後發功
要拉攏支共圍蘇聯

原來係咁
多謝晒喎

你咁撚鐘意屌人 我就同你講 我不是做移民 與你們所講商界全無關係

為何感恩唔啱？不知所謂

港鐵男 如果我不是做移民工作 你是不是跪在地上向被你侮辱的人道歉?

5＋1 後就不是BC?
連稅都無納過 和支蝗有何分別 ？

都係嗰句：走得郁要即刻走
777遲早禁BNO出境 到時喊都無謂

叫人安分守紀 納足英國稅 又不是反對平權 居然俾五毛屈做移民顧問 又話我係支蝗 揸BC的居英港人

我可以係呢度講 三樣都錯哂 三唔識七 我亦唔會咁笨講咁多個人嘢 雖然我已肯定有人已mon住我

要拉就嚟啦 死我不怕 但你們這些五毛 才是真正全家要生cancer 記住咪串錯字啦 白痴支那五毛 好驚香港人走呀？ 唔緊要 一齊留港做大灣人啦 我根本走唔到 等你班契弟仲話我拎BC 你地都忽嘅 有BC仲使係度同你班五毛鳩up 屌你老母

上兩個都一早block左
五毛泛濫

叫人安份 對英國感恩 咁都俾人屈支蝗

真好撚嘢

我認同啊
冇既...人係自私既
自己咁辛苦先拎到PASSPORT其他人咁易就拎到咁自己咪柒
好似上面有條撚屌偽中立撚仲好意思要我跪地道歉
講真，有得揀香港人好想過去投靠人咩?
仲有，即刻派BC有咩問題?
拎咗BC未交足3年稅都係咩福利都唔會有架啦
有樣野呢條偽中立撚講得啱既
就係佢真係罪人嚟
黑心到想其他人死想到咁
何止佢係罪人...佢全家都係罪人嚟啦
抵佢全家生Cancer...

叫人去到英國交足稅 唔好做華人餐館 幾本賬簿呃呃騙騙

咁都有錯？

已經唔想理佢

得少部份香港人有bno
利申冇 亦申唔到

冇比

都唔少話有300萬人

重點係做啲咩

我和你無仇無怨

只係對呢方面有不同意見就要受惡毒詛咒

你咁有理據 去 唔好講 去幫有BNO的人爭取

不認同你意見 就是偽中立？ 偽黃五毛

咁美國「可能」喺係背後
英國直頭喺係幕前將香港過俾個極權呀
點解唔追究得呢個錯誤

親生呀媽 遠在天邊

後母已經日日虐打

當年主張民主回歸包括李柱銘等泛民

這些人更有責任

你夠唔認同人哋意見，就話人港蝗freerider啦

明明只係追究番廿年前應該要有嘅嘢
就話人唔感恩唔知足
其實呢啲關心態乜嘢事真係講數原來係講心態而唔係理據

以你個「心態論」，廿年前支那承諾有民主，成班港柒有地方你住仲反抗支那係唔知足唔感恩

我要咒 只會咒賤種平 淋病 五毛

若是同路人 就不會製造分化

五毛就咪撚扮嘢

我只會講

屌你老母冚家剷 仆街五毛狗雜種 你老母做雞生著你這種狗雜種 和賤種平一鳩樣

夠膽好似我咁屌鳩賤種平嗎 ？

我從無講過不應爭取 這是第一步

只要第一步開得好 其他人就有希望亦得救

不是人人走得到 但仲有第二步 第三步....

要救埋這些人

但一下就令當地人反感 以後就咩都唔使做

你地去爭取 爭唔爭取到 都與我無關 我亦走唔到

你地走到 我誠心為你們高興

口炮攻擊命中目標傷害0

唔係可能，美國同意主權移交係事實，英國當年無美國幫拖根本無可能同中國開戰

屌,乜原來佢諗住 turn架

咁你咪叫人爭取嘅口氣好啲囉
關唔知足唔感恩咩事

好啦
咁美國實係喺背後發功
咁係幕前將香港交俾極權嘅英國就會變得冇責任

責任就係國力下降無power

你繼續插我吧 我比你更憤怒 我親身受港共支共所害

插我不會令你爭取到任何嘢

講完

即係同支那人一樣冇BNO個D
唔怪得唔想BNO平權

人地認左冇BNO
梗係唔想你走

支：聯合聲明係歷史文件，英方一再借BNO去干涉牆國內政，咁係石頭同腳

無BNO 你又不滿 有你又不滿
到底你想點？

我一直有叫人走 自己睇前面貼 連睇都唔睇？ 你盲架

五毛就是這些水平？

有BNO 就是人？ 無就不是？

我話你知 我97 前香港出世的 不是你口中支那人

原來仲要係97前冇BNO個堆
即係怨念最重個班

一個貼就引咗咁多五毛 用呢種分化方式想人唔好去英國

廢囉
等睇崇英撚屌我
「祖國，我返嚟啦」

繼續吧 我不會再講咁多個人嘢 你咩人 我唔知 我亦唔相信你係真黃

May the force be with u

無又屌 到97前香港出世又屌 就算我有BNO 一樣要屌

我現在大聲講

賤種平 淋病正仆街冚家剷

點呀 敢一齊講嗎？

著名五毛屌哥

點呀

唔敢呀 五毛 你們點敢得罪主子？